{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019900",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 신탄진 블루"
    },
    "text": "この宿は27室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 この宿には広いオンドル客室もあり、家族や友人同士で利用するのに適しています。 施設は、新炭津で最も安い価格で快適さを提供するようになっています。 また、ツインベッドの客室もあり、快適な宿泊ができます。 家族同士では2人以上の男女同室での宿泊が可能ですが、家族でない場合には2人以上の男女同室での宿泊は不可能です。 訪問者のレビューによると、この宿はわざと価格を下げたものと推定され、部屋の状態が良くなかったという意見もあります。 でも、温水とマッサージチェアはうまく機能するという肯定的な評価もあります。 満足度は低い方ですが、値段の割にまあまあの選択肢といえるのではないでしょうか？ また、すべての客室ではWi-Fiと無線インターネットをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "27室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿にはどのような客室がありますか？",
            "answer": "広いオンドル客室とツインベッドの客室があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "新炭津で最も安い価格で快適さを提供することが特徴です。"
        },
        {
            "question": "家族や友人同士で利用するのに適している客室はありますか？",
            "answer": "広いオンドル客室は家族や友人同士で利用するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "家族同士での宿泊は何人以上で可能ですか？",
            "answer": "家族同士では2人以上の男女同室での宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "家族でない場合、2人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "家族でない場合には2人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿の評価はどうですか？",
            "answer": "満足度は低い方ですが、値段の割にまあまあの選択肢といえるでしょう。"
        },
        {
            "question": "この宿の部屋の状態はどうですか？",
            "answer": "レビューによると、部屋の状態が良くなかったという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "温水とマッサージチェアはうまく機能する設備として評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿ではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、すべての客室ではWi-Fiと無線インターネットをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 397
    }
}